# ProgramacionSeguraG5

Login Desarrollado en WPF C# con SQL SERVER
Instrucciones:
-Restaurar BDG5.sql en el gestor sql server
-Abrir el ejecutable en la carpeta bin/debug del proyecto

Usuario: admin 
Contraseņa: Univalle1998
